［賭財務］SQ PYPL特價時段

唔all in,一星期分幾注入你教我點輸

*財報

SQ仲好高 只係啱啱跌返落之前升勢嘅起點

係業績

新冠疫情推動在線購物 ，PayPal第三季度利潤超過華爾街預

據報道，本週一，在線電子商務支付平台公司PayPal公佈了今年第三季度的營收和利潤情況。兩項數據均超過華爾街分析師的預期，據信這是由於新冠病毒大流行使得消費者的在線消費激增所致。

然而，Paypal預計第四季度的利潤將低於預期，這導致該公司股價在盤後交易中下跌超過6%。 Paypal預計，第四季度的調整後利潤將增長17%~18%，而分析師的預期是增長約24%。

Jack Dorsey 條撚樣嗱嗱聲入冊

理論上應該升架喎，因為我走咗